[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3568)

國米

又找回樂趣

快吹雞完場 4倍啊

3；2

Lm ya

威猛
條白衫大波女呢

屌

大家都見到

下體夠疆同我入多粒

正

可以lm了

吹雞完場啦

大波妹圖呢

想打個丁
但係驚打完會冇運

冇圖 講經咩

又現bra，仲要瘋狂震臂

師兄咁貪心

+7

呢啲先係波黎架麻 輸都刺激
屌你阿狗個啲睇佢90分鐘走盤

屌冇圖 係咪豬黎架

屌你老母 我條女夠大波啦
但冇圖

7分鐘 救心

係咪馬體特寫果條

屌 好想馬體死
但咁多人買左

一定冇 忍多陣

圖呢

對波勁dup

威猛都冇圖？

唔入冇錢收我都唔想

係

阿妓狂攻都cup唔到

屌 講咁耐
圖呢？

好自私
自己睇完就算

影慶祝果陣，正後方

國米1C

睇mk睇到燥

救心

ok 咁耐都冇圖 講唔通

圖?
晏D啦
肯廁所

浪費左幾球

本身7球
炸左2球

我係馬體既話就型啲 入多球

應該有 放心派我

熱拿亞goal

下體尾水ng同主w幾倍

熱拿亞 1:0 費倫jump

下體會果場是但一隊入多粒喇唔撚理快撚啲

買阿記從來唔買盤 買角大

熱1-0

救大家

熱狗 goallllll

Goallll 1:0 熱

今晚贏大錢

廢撚我屌你老母

好似四點幾唔夠五倍

要gif la

廢撚做乜9

熱2222

祝手足長勝

下體入多粒啦 穿埋盤 雙贏

國米原來馬會開半一咁筍

姐係點

國米瘋狂刷角

角製米蘭
角呢

咸巴 我是拿仔

1c

紙札後防

費撚半場角大ok?

成日改名認唔到

反而我九倍入咗4.5/5大波

Fake ball confirm

意甲全部刷角啦

波圖再唔撚入粒我報驚 屌你隻奶

下體 32 2c ft

好掛住佳同

真係好撚大波

費倫 國米

猿

不要再說了……

完未？

完了

佳同有過過黎咩

屌你老母咩波圖 對家紅撚左咁都冇2球?

烏雞1:0

冇 所以掛住
以前度都唔洗度波

屌佢老母下體含撚啦屌

半大-1

最近舊登見過

屌 下體角大輸左4K
6.5B 追到 3.5B
2角完場 針撚到仆街

彭美1-0

Rm 9.5s try try

屌 法林秒JUMP

波圖 阿特

阿特蘭大入未

我又係輸4k

賤種波 入波唔刷角
仲要啱啱先出糧 好撚嬲

皇1c

Me

Lm

我

買左200@2.08..

有睇下體波都知極少角

彭美秒炸

膽識過人

我了

求派

...冇諗過佢會有角😂

Rm封到買唔到

鳥癲10.5b jump

lm

派我啦

掃左要下下貼出黎咩

少極都5角
今場得2角
輸鳩死

.....

真。大戶

Cls

咸巴2號

臥虎藏龍！

巴打有冇水

仲有冇手足大佢100萬

意西法一場半大都無就去訓了

又幾撚型 撐

意甲上盤 要撚賭仔了

唔受煙仔架

屌你阿特

阿0-1 同美職一樣撚狗

派1%俾我
當你神咁拜

型撚到

洛1-0

洛辛堡紅左照入

波圖我屌你老母

國米擦啦

紅左仲勁

維拉goal

膠多陣訓教補眠好過 等美職

費撚刷角未

法林明goal

皇馬做乜鳩呀

屌

皇 真係笑撚死

波圖對家1分鐘紅左件 半1全1
俾你老母隻狗賭啦臭閪

彭美炸即入

型到

國米10

國米goall

烏雞刷角啦

國米goal

國米1:0000000000

垃圾皇

烏癲10.5b係咪唔駛叫了

皇馬真係場場失波

角米 goallll

黃潛 專上力打皇狗

炸diu

炸9埋？

炸！
今日買乜都炸！

屌華拿打多件都輸

國米炸乜9

炸埋就全下盤?

維拉差d 20

炸

但角米遲早贏
訓先

仲聽緊var

法林明高無敵主場

封咁耐?

var checking

國米冇炸

廢撚 國米

gooddddddddddd

01國米

國米真goal

拿拿臨半大ok?

國米即刻過左數比球証
1:0

愛隊

國米快手入多粒

國米半大-1

賤種皇過唔切數比球証
輸0:1

費倫今季仲係咁撚廢點搞呀

波圖我屌你老母臭閪半1全1
唔入多粒輸撚死你隊仆街垃圾

森多針

驚閪,買2.5球啦

鍠馬 國米

波圖比狗屌

阿特蘭大又比人入係做乜撚

國米客其他

國米個入球大細盤好假
應該會夾硬細波

我諗條過關都兇多吉少

波圖比人12m?

帕爾馬輸都唔刷角 屌你

踢多兩隻都入唔撚到

波圖我屌你老母臭閪對家紅件讓兩球半
夠撚膽半1全1

留200煲粥食

開3/3.5球 垃圾

國米應該二比零完場

但係唔該
快刷角

我買-1.5 呢隊閪野廢過上年咁撚多...
而家紅兩件仲妹緊波

你唔係唔買角？

角米半大未

波圖輸撚埋佢啦垃圾
屌你老母

small

阿特1:1

阿特半大2.75

出列貝利救世界未。。

咁早
出佢打少個

買2.5/3乜事......而家都2.5 1.85啦...

森多88

訓先 頂唔順早抖了

入2粒 勁撚到呢
薩斯羅素

熱拿亞半大-1

咁早
仲有小仆街喎

準備帶帽

國米角球

國米刷C未

森多

皇馬以後都做唔到宇宙最強

國米整多粒等等安心訓教啦

波圖全隊斷腳啦屌你老母閪

森多追和波一世球迷

屌..終於入..屌撚到氣咳

支持
假波隊

羸完賓菲加完左季咁

VAR

A米同角米一樣都係垃圾黎
買佢就唔刷角

熱拿亞/廢撚是但入多粒

洛辛大波2個100

屌你老母.....唉

熱半大未

1

想逼撚死我咩屌你老母

11

。。河床對小仆街實好撚妹

森多算啦

渣古入波未

紅撚左兩件仲var
睇黎晒鳩我時間
屌你老母閪

0:3

烏雞唔刷角點贏

真係帶帽

屌
亞特同角米半大
要左角米

跳樓了

頭先係咪有人話買森多

聖衣天fg

又豬

3:0. 話左會帶帽

沙拉all in注 條過關穿左 又玩能完

sana

堅高喎

嚇下佢

Sana dlllmmm

5折出售森多飛

話左

波3:0

你老母垃圾波圖 輸半好過無

角米補幾耐

屌你...阿叔好在平時心理質素高
唔係屌左你一獲
而家去換底褲先

波圖3:0

國米穿盤 比返小小血回下呀

波圖勁撚到 我愛波圖

3:0喇喎

派?

派me

今日三條過關，三條都斷1

仲要rc

波圖作客羸賓周=拿硬聯賽冠軍

派個閪咩..買得果幾舊水都要叫到氣斷
推上去再派

費撚新一季仲係咁撚廢 cls.. 點賭呀

屌 森多已完

我血洗森多

PSV又反CUP

唉

森多等比人567

國米比多兩球開大波

屌比sana撚左波
條4x1咁快輸埋

角製米蘭唔角大

訓教算唔洗睇了

皇馬爭D

Me too

一齊都係4x1

屌新一季仲keep住輸。。 同摩納哥一撚樣

明Goal個主場真係長追長有

馬賽高

摩納哥今日無輸喎

聖e fg針埋 又要入錢

取消關注算撚數

國米 廢撚0-1平半 阿特 森多

針

話左阿特森多2x1大波 無人信

布拉加2.5b

我洛辛 國米 森多 廢撚

大家一齊輸錢最舒服

開心

真特 psv 波圖大
咁都比我揀中波圖

3點串晒半主 肥死

角米要角大呀
補小小血都好
追下體會角大追到針撚哂

想幫你含 20cm jj

點解可以咁撚長

屌你老母馬撚咁

屌
做乜事

屌奶星yy又去成人台睇人jj
係咪gay佬黎

屌我ok?

成碌馬撚咁

我差唔多 want c?

係...你見過就知點解咁大反應

洛2:1

想睇

驚你自悲

4x1 jump 單頭阿特俾返d錢黎 thx

唔好講我la

係咪有人要派 大波

又炸我

炸。。。。

法林明高又咁正氣屌

Dllm 洛辛正氣 下邊輸哂

。。 窄窄地

真馬半大好嗎

法撚又正氣

智甲紅左都識入

皇馬係咪無人踢緊

屌..信能錯sana
佢仲話咩有錢會推晒落去阿特x森多
俾佢玩能死

幾乎每場都係紅我，炸我，對家12碼，炒12碼

又要做番職乞

巴爾無態

賓周中柱

Jc得番5$

笑撚到我

馬賽可半和嗎

ok

屌 又炸點玩

半大!!!!!!!!!!!!!!!!!

皇1-1

皇馬快杯

唔好炸呀半大

洛辛快大！！屌

真馬 半大 連渣mon post既我 都要出聲

銀河艦隊咁撚屎

國米2.5大？後備有彈琴撚

無炸

真係有奇蹟半大

買我對家好似穩陣啲
0400 河床

今日d炸多到剷起警總都得

小保加100%

我唔敢再話真馬垃圾

波蛇點睇森多
一齊叫到3-4？

可以

我又叫

當年尼高高蘭咁高調去國米
宜家借去卡利亞里?

叫到3:4
罷曬兩日工

有人賓菲加上盤?

可能卡利CUP呢

洛辛堡絕殺未

輸半都算

4:0

森多又輸一粒

可以叫到4:5

屌 你叫埋我果份 度下場先

河床[-0.5/1]

叫春就有份

國米爆連C

馬會唔開呢場即場 醒到

咁冇信心

6C

1:1

話左

多謝寶蛇角大

屌你咩國米

森多你含撚
比人抄10比0啦

我屌柒你老母

廢撚炸

費倫天拿又炸...

玩咗成日終於有場係對家炸
爽！

阿特

下盤夜

買大波 炸撚死左好多場

施蒙尼個仔幾好波
點解做左人球

係 所以依家多數買角算

賓菲加同水床有無

屌你寶蛇勁能到..角大咁就cashed

阿特蘭大goallll

想問角米11.5點叫

熱大波未

有冇人要左烏雞

2019仲有人買費倫天拿

沙柏達勁能到...俾多球全格

2：2

又nba...

小保加受讓半一。阿婆都識買

依場讓球和

快刷 米

對家比左

屌奶星...條4穿1全輸

熱大波呢...

國米刷角未

兩條過關飛都差國米

國米全格扮狗叫

角米開到11.5 照舊

唔刷抵比人入

又係你牙

無左比斯錫難少少

Lmmm

國米中楣

又一幻

On

森多比人678未

熱拿亞頂實
河床快入

未入啦，姐係

hi

中楣

渣古 請爭氣

又出返正水了dodo....

屌過關爭角米角大

咁都無角

2：3

國米刷角啦

做人真係隨心

萊切上場咁刷得 今場1c都唔刷 抵輸

我覺得贏撚硬

。。。多謝捐錢

RIP

想買施蒙尼入波

熱拿20

森多4:1

要刷角先有得贏

覺得會4:4

4:5

費撚入球啦

條4穿1真係全對家

爭D12碼

7C

有撚咩
面子球都入埋

角米11.5b 24

薩斯開到主其他派
頭5 1 100

刷夠13C先有波入

烏甸落後唔刷 上場對A米又咁撚刷得
抵輸

嚇撚死 好彩冇比12m

覺得贏硬

J

對面咩事有牌

竟然唔出山齊士

-4c 快手

L9咁屎都要用

LM

比12m未好
唔撚刷角

國米 大波-1111

投訴過激

到國米12碼

應該冇波了

屌..買大好撚過

Miss

好撚ON9

肯禁區馬賽轉身

國米12m 終於

12m

變國米12m

Goalll

miss 100%

睇怕注國米都係收皮
冇眼睇

On9
入左更加唔會刷..

真係唔抵
卡利亞利

全能到仆街出黎未

直到依家都唔明前鋒尋日點解針
連幸福都輸掉醉在長街 依然是我最大

應該唔出

拖舟轉身搏十二碼

Miss ed

私家雞

2:3

LKK射？

係
好ON9
好容易唔小心店到腳

12

Lkk表演

Goal zzz

意甲真係悶，又做波

YES
1:2

Goallllllllll

屌你老母我未入

渣古goal

快撚啲同我擦50隻C

1：2皇

渣古 終於爭氣

頂住 好彩訓唔著 買到

皇者馬入左

LKK兩埸 一下執雞一下十二碼

皇狗又刷

12碼都爭氣

蝗-1

雙馬全格？

帕爾馬全格

熱大波-1啊

炸左

今日好多miss

今日多入啦
琴日MISS先多

12m都炸？

爽 120k 同輸哂真係一線之差

嫌隻馬未夠頹

詐撚完未呀今日

12C ft ok?

講左贏硬 今日好有運

下場

國米gel!

明明盤似今日哈馬比咁
真係唔明

皇狗學咩人刷C呀

國米2.5b cashed

追多球 收工 訓得國米加油

國米實90分鐘2-2

同感

費撚喺未盲嫁

睇盤同睇陣都至少不敗
唯一解釋 真心廢

國米3連C please

78分鐘諗住守

法林呢d咪正氣囉
3：0

放棄啦
同a米一樣賤

垃圾國米
以後唔撚買

見到森多真係

殘種國諗住讓10分鐘？

角米請4連c

角米唔刷 仲叫乜撚野角米

屌你老味薩斯索羅

皇狗停角啦

拉素，羅馬先刷

角米唔刷角 世界末日了

2邊斬波啦卡利亞

屌 又嚟對家12m

賓周goal!

賓菲加

角細米蘭都未聽過？

braga 比多兩粒

LKK
6碼MISS

水床半主未

熟悉的lkk

話左廢，唔知做咩干地好想要

中意佢夠大份

皇馬停c

買返嚟入執雞波

咁要候克唔好

皇馬入未
好撚想訓

同路

屌你老母 all in 閪床 訓先

無射術

入了

2：1皇

比人

2-1蝗 笑死

Real

炸完，對家入

炸條毛

賓又12m

場場都12m

廢龍
25圖

之前炸左一次

Yy俾下盤逼死左？

笑死 過左蝗之後有無試過零封
淨係記得成日比人炒

佢賭左40個鐘喎

無啦
一加盟第一場就被詛咒

嗌下波

智甲入未 又半2全2？

國米補幾多

國米=訓地

好地地係車都仲幾好表現
去到蝗 逼走左拿華斯 但柒到

4-5

意假全單 執錢

蝗個種閪

點解我上場俾佢害過一次都仲會買佢

1:3單

昔日禁屌既皇馬
而家淪落到刷數據

8C

傻閪咩
25圖夏狗黑氣石

刷唔到

諗起當年荷蘭三寶去皇馬

個場唔計

皇馬頂到 1個100

唔講唔記得夏殺去咗皇馬
呢場做乜冇得出？

9C

傷左

9 9

真黑氣石

屌 國米9.5 又-1完 成日差一隻角

熱拿亞完未

10C 國米

心臟病

蝗馬降班未

絕殺角

又差一角 屌你老未

11啦求下你

國米boom

熱 cashed

屌阿 咁樣爆on9

差d 10.5s都要爆

完左了

智甲入未

慘

賽前10.5b

閪馬d人傷晒
夏，艾辛

本身可以11... 早左7秒吹

未完場貼飛真係大忌忌

唔撚係阿

咁樣爆

連c左？

屌佢

唉 禁樣斷4串1

咁樣10角 屌

On9

下次唔好咁早貼飛

球證又逼害

2:2

裁判買撚左角s?

2-2！

先唔講果下係見吹先咁樣踢落去
但好老實 照計應該補足再補多少少啦
屌

兩連收你皮

邊到有

2-3未 屌你老母

貼你老母飛咩仆街

本身國米穿到盤 兩球單刀唔入

皇馬繼續停c

拖舟淪落到要巴爾救1分

皇馬反cup 馬賽頂住 1個100

皇馬第4球輕鬆中

比條撚條累死

仲有5分鐘

幾多倍

馬賽goal未

垃圾皇入左停c 間

皇禁區俾人踢中腳，var都唔睇

黑

智甲終於大到

點會吹呢d

巴爾
賓周件垃圾

卡斯美路俾人踢，但係自己食牌
球証黑撚到

馬賽入未

踢唔中波踢中腳點解睇都唔睇？

西甲一向假，好憎玩西甲

利申 買咗10蚊和波

聖伊天禁屌都追和唔到咁撚on9

你玩fm2019就會慣

駁唔到

巴利中腳就即吹

你睇盤同睇下對賽咪知

仲要lkk

球証好黑

紅埋

巴利紅埋

蝗馬算啦

下場又買對家啦

好灰

呢下真係中嘅，自己攞嚟
上一下要黃就過咗啲

屌你黑到痴左線

傷嘅傷 紅嘅紅

真馬好球 頂住9角

係只能說太黑暗

EA sports 真棄驚
破解了

馬賽

球證黑到
巴爾咁都兩黃一紅

馬賽補幾多？

咩人都無
有得同車鬥

貼飛果位手足國米爆左結果皇馬頂到角細

三連c

補時 3角

卡利亞利唔知點解唔識刷

神級控角 9.5差1隻 可以控足20分鐘

cashed

最撚慘係我都係買國米串皇11.5s,就係你條仆街貼飛呀你老母

3.1

Wtf ...咁高

你講到我控制左場波咁

小保加1/1.5B?
起碼有一球

狂掃小保膠

馬賽完未

完

屌你老母皇角大斷我6*1

買左一皮馬賽

奧希金斯上盤

All in

尋日賭前鋒個陣出左去
特登搵番個波post睇當時手足D反應

下半出黎比人屌打，我驚左驚
點知真係入

唉手足 重新出發啦

出發緊

d 日職真係唔敢玩，好難捉

賓周+ 2:0

反而日乙仲捉到路

兩個星期輸左43k比前鋒

30了

水床12m未 仲唔入波就爆江

仲未訓

賓GEL得未

補翻皇角大條數

祖記事件

😂😂😂😂

gel la對面私家g

今日贏左幾多

等陣有無救命水

5:30有心水？

好 聽日反底

講真呢球我踢都入

我收少一半

一球都無 水床

幾k

勁左架啦

賓仔又入

賓又own goal cls

假到

私家雞嘛

奧希入未

小保加有半一下盤咁荀唔去買 走去買閪床

小保加黃牌放題

6:00點部署

哥撚 高士路

全主

唉 難得國米補時3連角比我收番2K
推哂落小保加0.5大
屌你一球都冇
今日贏下輸下贏下輸下
都輸撚左10K 仲要捱夜睇波
真係戇鳩
賭錢輸撚死人

$800重新起機

6:00？

買唔到克雷半主

6:00 全主小注算.

無人買0630

半一屌唔過

銀河
半大 全大 角大 半場客

銀行過唔到錢 要8:00了

奧希金斯對家 2-0

Ching 0:2

8點智假半大 有冇同路人？

明明對親都win 今次都唔應該例外架

加油

屌你老味其實都冇野岩
得番D豬頭骨賭

墨假細波gel

銀河3.5 fcla盤

買買買
買你老母啊

智假今次試下半2全2ok?

哥撚單邊7角

屌你老母屌你老母
買乜好

唔洗叫 輸多啲

重心2.5大
半大
蒙特雷

結算又開即場

應該下半可以買到

蒙特雷2.5b 繼續

sick d yeah

又結算

半大已死

3c

蒙柒雷 la fc?

每次見到啲嘢雞波讓深盤
加即場都代表上盤比人撚

All in liverpool
U can

下場唔敢

廢老隊角細輕鬆

準備用心靈對沖大法

智假都開走地，馬會希望馬拉松完前再撈一筆

未訓醒按左智甲細沒

波

中硬

係 一定係下盤有波入
或者撚狗0:0

系統將於稍後恢復，
請稍後再試

廢老隊咁樣輸一粒

封到補唔到

比多3球

下場開對家

又嚟臨完半場前刷角推高中位數
足球假到

之後角s

哥撚

又嚟臨完半場前刷1角入1球

巴西d 人睇波場場00 入去把撚

仲買唔買蒙特雷

成功撚半大狗+擾亂半場走地部署，馬會又贏

克雷奇蹟大波ok？

野雞波主場上盤先買得過

why

太師

哥撚好波

黎緊呢個星期都冇聯賽

次次依D波睇尾10min就得，正

早波法則：9買下盤

哥連泰斯!!!!!!!!

爽

全上盤

克雷 垃圾

又逼害

輕鬆到

克雷比多粒

屌你老母克雷

Y

哥連泰斯cashed!

國際賽

屌咁都頂唔到

蒙牛做咩回飛

話左費倫角大輕鬆

高士路x哥連舒服到

6點3X1主勝就咁針左 好C服

Siu 4

垃圾克雷

八點兩場主盤
主場龍

廢老作客都出咁熱血

屌半格都算仲要輸埋

一齊針最緊要c服

今日又無球賭 個心好唔舒服

Allin左蒙7對家，練心

要左蒙特 好似奶野

發覺馬會好鐘意幫蒙特雷開1.85 大細

之後開咩

通常開細

蒙特雷炸得好密 大細冇得睇

唉 尾場all in主追番算

科布goal

高路高路。。。
又奶

狗會精選走地0-1

La 反cup派一個

高路反cup2.13 咁低

西雅圖海灣者 20

銀河玩完

又刷一角一球

禁緊11.5大就入波

開低水扮反cup 到，追科ng

8c我屌

2c喎

半一盤成晚有晚有冇開過

又連角 角細點頂

西灣河go

8c

刷多3c plz!!!

銀河要打la 先勁

蒙7係咪會半場再fake 3球

2:0 完場 即大叫

屌下銀河ng ebar

銀河ng?

都2:0實停角啦屌

搣飛

Me too😭😭

11-13c

屌你入波條友叫C朗

科布1:0win 3.1派錢？

7雷入波味

屌你老母銀河唔撚識入波，連輸兩注ng

多數贏半格

Colacola走到盤都偷笑

9c

琴日水戶正氣全格

9c 完場 即大叫

呢兩隊不嬲多角，買角細咩心態

高路高路飛數禁屌

10c 完場 捐100

10c

比人入得唔得

想追大波追唔到

屌你老母銀河我輸撚曬啲錢就入波

21 ng cashed

銀行反cup派多個

10c

One more c plz!

又係你每叫一次都有角

Ebar

遲早劈撚死你班含家產

又Ebar

feel到e bar上身
4ng

有15.5s 未

多謝先

Hi